行動post 冇人推？

11月2日 15:00 維園候選人集會 不見不退！

此post為試驗 就係想睇d人寧願推飲食/新聞post

定家仇國恨大事post!

甴種平

不見不退